Anna Wäling Testament.Anna Wäling teeb oma Testamenti selge melemõistusega järgmisel wiisil.
1)Omma maja ühes kõrwashontega mis mul siin Kärdla krundi peal N 1 al seisab,luban omma tütre Lisa Presserile,Juhan Presseri naesele,nisamoti ka 1 laud 2 puu tooli ja 1 woodi,raha ei ole mul järel jämas.
Tallitaja A.Kuusik/allkiri/
Abimehed A.Niman/allkiri/
M.Laasma/allkiri/
Kirjutaja J.Kreupas/allkiri/
Arakirri kinitud ja Lisa Presserile wäljaantud 17 Webruar 1890 a N 112 al.
